東京喰種 RE 動畫版 2018年4月放送

想快D播到眼鏡黑金木出番黎

推呢個！！

才子

食屎啦六月

尋日有人問我六月係邊個
我答佢：有睇漫畫就會想將佢碎屍萬段嘅人

威得嗰一次，轉個頭比有馬斬到變返on9金木

小才子原係藍色頭髮

董香老婆

屌你老母六月透

估計12集會做到大樓天台 某人覺醒既時候

英個度可以點處理

唔好好似上輯咁D 畫崩撚曬

請問呢一隻係咪當全新故事咁睇？
之前睇過金木個果版本
今集係咪無金木？

係啊金木已經香左 呢個只係GGC用佢既基因複製出黎既人造人 所以有時受到刺激會彈返金木啲記憶出黎
但你當男主角係金木咁睇個觀感就fit曬

佢冇睇漫畫唔知姐唔洗比膠人既

我真係無睇漫畫...動畫睇金木變身真係好爆
但依家轉左人，係咪無咁好睇？

動畫唔知佢到時整成點 但漫畫你睇係連登集集都有人討論就知唔算差
唔劇透咁多了自己睇先有驚喜

睇下漫畫先 thanks 巴打

成套喰種我最鍾意就係琲世Qs班依段

佐倉配才子